彭斯蓬佩奧由神台打成地底泥快D定cyberbug由神台打成地底泥快D

除左侵同連登仔之外，全部都係deep state